第一次食土耳其薯條

好想問佢攞茄汁
但又驚佢覺得我唔尊重佢地文化
嗚嗚嗚

個盒同D餐具好熟

邊到食，好正咁

mint sauce 同 garlic sauce 好食到仆街喎
我個個月最少食一次

有無食埋 beef doner / lamb doner

觀塘

印仔

點茄汁代表你唔識食
garlic source好食到

薯條師

我都係鍾意茄汁多啲

成日食
另外 kebab都好正，原本以為咁細份會唔飽，點知係好夠食

食完一定要講好飽,
如果唔係會唔尊重

eh.....wan this, this, ok?

呢間食開
最抵食中環staff又有禮貌
灣仔中環好過尖沙咀
防疫措施好過香港人開嘅

屌，土乜撚野耳其薯條，明明係茶記粗薯，30蚊一大包果d

入到去勁大浸味

kabab真係好撚好食
但土耳其係咪叫gilogs？ 唔記得咗
唔同包黎

係咪HSP?

好似幾好食

好小人食咁

之前喺澳洲成日食hsp
好撚大盒食到嘔